<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Chef de projet d'évènements sportifs on Kenza El Maliki</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/</link><description>Recent content in Chef de projet d'évènements sportifs on Kenza El Maliki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>À propos</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/contact/</link><pubDate>Tue, 09 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/contact/</guid><description>Mon domaine: Chef de projet d&amp;rsquo;évènement sportif En tant que chef de projet d&amp;rsquo;événement sportif, le rôle consiste à orchestrer la planification minutieuse, la coordination logistique, et la gestion financière, visant à assurer le succès d&amp;rsquo;événements sportifs. Notre engagement se traduit par la création d&amp;rsquo;expériences mémorables pour le public, la mise en place de partenariats stratégiques avec des sponsors, la conception de campagnes marketing percutantes, ainsi que la supervision d&amp;rsquo;une coordination logistique impeccable.</description></item><item><title>Maximiser le Marketing des Événements Sportifs</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article2/</link><pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article2/</guid><description>« Le sport est le cocktail le plus pur pour jouer avec nos émotions profondes. » L&amp;rsquo;article &amp;ldquo;Comment surfer sur les grands événements sportifs marketing?&amp;rdquo; publié par Indexel met en lumière l’impact des grands évènements sportifs dans le domaine du marketing. Des moments mémorables tels que la Coupe du Monde de football, les Jeux olympiques et les Grands Prix de Formule 1 captivent des millions de spectateurs à travers le monde, créant une connexion émotionnelle unique.</description></item><item><title>L'Émergence des Influenceurs dans le Sport</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article1/</link><pubDate>Sat, 30 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article1/</guid><description>Un phénomène nouveau Un phénomène nouveau prend de l’ampleur dans le domaine des compétitions sportives avec l’émergence des influenceurs en tant qu’organisateurs. Cette tendance innovante a réussi à rassembler des audiences massives, que ce soit en ligne, à travers des plateformes de streaming telles que Twitch, ou physiquement dans les stades. L’élément déclencheur de ce changement significatif dans la manière dont les événements sportifs sont organisés et suivis est attribué à l’influence grandissante de Twitch, une plateforme de streaming vidéo en direct.</description></item><item><title>La conception d'un évènement sportif</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article4/</link><pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article4/</guid><description>Entrez dans les coulisses captivant de la conception d’un évènement sportif. J’ai ressorti de l&amp;rsquo;article de Weezevent, &amp;ldquo;Organiser un événement sportif : les différentes étapes d’une planification stratégique&amp;rdquo; plusieurs points cruciaux de la planification stratégique essentiels à sa réussite.
En premier temps, il souligne l’importance de clarifier des objectifs spécifiques et choisir le type d’évènement qui alignera ces objectifs. L’accent est mis sur la nécessité de définir l’identité, la nature et le format de l’évènement.</description></item><item><title>Mon système de veille</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article3/</link><pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article3/</guid><description>Dans ma quête pour explorer le métier de chef de projet d’évènement sportif, j’ai réalisé une veille avec pour objectif principal d’acquérir une compréhension approfondie du métier, de m’immerger dans son univers et d’accroitre des connaissances.
Le processus Mon approche a débuté par une recherche au sein de divers journaux digitales, visant à recueillir des informations générales sur le domaine des évènements sportifs. Cette étape m’a permis d’obtenir une vision holistique des tendances, des défis et des opportunités émergentes dans ce secteur dynamique.</description></item><item><title>La transformation digital des évènements sportifs avec Evey Technologies</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article5/</link><pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article5/</guid><description>La numérisation a apporté une modélisation à l’univers des évènements sportifs, affectant non seulement sur leur gestion, mais aussi sur l’expérience globale des participants et des spectateurs. L’article de Evey Technologies : &amp;ldquo;The Digital Transformation of Sports Events&amp;rdquo; aborde divers aspects de cette transformation :
Inscription en ligne Le processus d’inscription aux évènements s’effectue désormais principalement sur des plateformes d’inscription en ligne.
Communication en temps réel Les organisateurs bénéficient de mises à jour en temps réel, incluant le nombre d’inscriptions et les paiements, améliorant ainsi la réactivité et la gestion globale des événements.</description></item><item><title>Les Astuces de Communication</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article6/</link><pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article6/</guid><description>Sujet et Objectifs de l&amp;rsquo;Expérience Dans le cadre de ma recherche de travail de bachelor, la communication s&amp;rsquo;est avérée être une compétence cruciale, notamment lors des contacts avec différentes entreprises. Mon objectif était de maximiser l&amp;rsquo;efficacité de ma communication pour établir des relations professionnelles fructueuses et obtenir des opportunités pertinentes pour mon projet.
Résultats Attendus, Résultats Obtenu Les 6 astuces de communication présentées dans l&amp;rsquo;article &amp;ldquo;6 astuces pour améliorer sa communication&amp;rdquo; ont été mises en pratique de manière systématique lors de mes interactions avec des entreprises.</description></item><item><title>About</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/pages/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/pages/about/</guid><description>Contra vagos Lorem markdownum notam si lintea meque certa en meumque illis, diu fatigant, nec praedae concustodita arcet. Paviunt castris cur errat ventis causa! Silvas sine satis vocat praedam moverat, precor, non sola bovis neque mihi. Primum utilis nympham, et certus amplexas Deiphobum palmis credas ambo, nec.
Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.</description></item></channel></rss>