<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Expérience on Kenza El Maliki</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/tags/exp%C3%A9rience/</link><description>Recent content in Expérience on Kenza El Maliki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/tags/exp%C3%A9rience/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mon système de veille</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article3/</link><pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article3/</guid><description>Dans ma quête pour explorer le métier de chef de projet d’évènement sportif, j’ai réalisé une veille avec pour objectif principal d’acquérir une compréhension approfondie du métier, de m’immerger dans son univers et d’accroitre des connaissances.
Le processus Mon approche a débuté par une recherche au sein de divers journaux digitales, visant à recueillir des informations générales sur le domaine des évènements sportifs. Cette étape m’a permis d’obtenir une vision holistique des tendances, des défis et des opportunités émergentes dans ce secteur dynamique.</description></item><item><title>Les Astuces de Communication</title><link>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article6/</link><pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kenzaelmaliki.github.io/labveilletech-kenza/posts/article6/</guid><description>Sujet et Objectifs de l&amp;rsquo;Expérience Dans le cadre de ma recherche de travail de bachelor, la communication s&amp;rsquo;est avérée être une compétence cruciale, notamment lors des contacts avec différentes entreprises. Mon objectif était de maximiser l&amp;rsquo;efficacité de ma communication pour établir des relations professionnelles fructueuses et obtenir des opportunités pertinentes pour mon projet.
Résultats Attendus, Résultats Obtenu Les 6 astuces de communication présentées dans l&amp;rsquo;article &amp;ldquo;6 astuces pour améliorer sa communication&amp;rdquo; ont été mises en pratique de manière systématique lors de mes interactions avec des entreprises.</description></item></channel></rss>