<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Innovation Technologique on Kenza El Maliki</title><link>/tags/innovation-technologique/</link><description>Recent content in Innovation Technologique on Kenza El Maliki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 30 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/innovation-technologique/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>L'Émergence des Influenceurs dans le Sport</title><link>/posts/article1/</link><pubDate>Sat, 30 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/posts/article1/</guid><description>Un phénomène nouveau Un phénomène nouveau prend de l’ampleur dans le domaine des compétitions sportives avec l’émergence des influenceurs en tant qu’organisateurs. Cette tendance innovante a réussi à rassembler des audiences massives, que ce soit en ligne, à travers des plateformes de streaming telles que Twitch, ou physiquement dans les stades. L’élément déclencheur de ce changement significatif dans la manière dont les événements sportifs sont organisés et suivis est attribué à l’influence grandissante de Twitch, une plateforme de streaming vidéo en direct.</description></item><item><title>La transformation digital des évènements sportifs avec Evey Technologies</title><link>/posts/article5/</link><pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/posts/article5/</guid><description>La numérisation a apporté une modélisation à l’univers des évènements sportifs, affectant non seulement sur leur gestion, mais aussi sur l’expérience globale des participants et des spectateurs. L’article de Evey Technologies : &amp;ldquo;The Digital Transformation of Sports Events&amp;rdquo; aborde divers aspects de cette transformation :
Inscription en ligne Le processus d’inscription aux évènements s’effectue désormais principalement sur des plateformes d’inscription en ligne.
Communication en temps réel Les organisateurs bénéficient de mises à jour en temps réel, incluant le nombre d’inscriptions et les paiements, améliorant ainsi la réactivité et la gestion globale des événements.</description></item></channel></rss>